「獵奇慎入」 餵狗片

有冇人睇過呢段片
個男人仲未死
啲人就禁住佢黎餵狗
究竟個男人果刻個心態係點痛唔痛
費事直接po上黎
有睇過可以討論下

有冇link

我有片
但唔知用咩正途方法放上黎
係幾恐怖獵奇

死link

片唔得
上面有個cap左圖
條片三十幾秒左右

WTF

冇咗條賓周？

已經切咗
個男人係度嗌
其他人就塞住佢個口拎佢餵狗

想睇片 求片

無片無討論價值

即係其他人想隻狗食個男人啲肉？

唔得
一po就比佢自動delete左

咩國家

墨西哥黑幫行家法

試多次先

得罪咗Isis?

有冇key words

有咩咁出奇
樓主都用頭打飛機

咁撚似Game of Thrones 個Ramsay Bolton

CLS

我應該睇過條片，rip

無聲

強姦犯?

暫時得
一陣又被delete

哇，睇完記得一世，好痴線
你邊度搵到呢段片

睇過+1 小痛 好易代入角色

Wa diu

切柒黎餵狗

獵奇野就ZIP左放MEGA任人DOWN算啦

我係唔會睇既 負評你班變態佬

嘩屌

好撚痴線
咬住個袋皮扯落黎個下 我條j都縮埋

好撚痛

想嘔

個friend send嚟
獵奇黎講都算特別

有冇文字版

仆街 唔敢睇

做乜咁撚慘？

屌你個閪... 鳩都縮埋.....

唔知點解睇到我笑到pk
好撚正

無記錯好似係墨西哥
條友姦左個女仔
比嗰到啲黑幫定毒梟捉住然後就有條片

好撚恐怖

個男人未死冇着衫下邊俾人切左
有其他人撳住佢啲手腳
隻狗食佢下面
完

好撚恐怖
睇到個袋都涼埋

支持咁樣對啲強姦犯

唔敢睇
高清? 咩國?

係就抵死

好撚恐怖屌

有冇詳細文字版

我認我淆

睇到個春袋縮下縮下有啲痛

以前好撚驚依啲片，唔知點解反送中後就對依啲片免疫咗

全裸男人瞓係到 下體血肉模糊 有隻狗係到食

係咪阿茲特克基因特別暴力嗜血，恐怖份子都冇班拉丁佬咁變態

全港所有警犬都應該要有咁嘅下場

睇完冇咩感覺
點算

有冇成件事嘅來龍去脈？

隻狗咬到下體血肉模糊，睇到鳩縮

曱甴強?

犬決

係咪衰強姦

係咪攪左人地黑社會/isis/黑幫大佬條女
好大仇口喎

呢d似偷食阿嫂出事嘅極刑

好驚

個種拉扯皮膚既痛苦感真係好真實，隔mon都感受倒

基本就係咁

tg有片

睇過，墨西哥，好似話條黑警警處強姦俾黑幫挖出黎私刑，但個故事係咪真就有待FC

好想d黑警都試下俾狗食春袋，尤其係恰9 女手足果d

睇到都痛

如果係真成條片即刻唔撚恐怖

恐怖過Jimmy仔

u so fun

屌 想嘔

如果係咁嘅話就抵佢死啦

你個friend邊度搵埋咁多呢啲嘢睇

咩國家？點解咁痴線

墨西哥黑幫，佢地d日常黎

有冇人覺得有呢啲事 個世界先係正常

切柒餵狗

鬼知咩
成日send埋啲on9野黎
Del都del唔切

好撚癲

即刻變大快人心

幫推

唔係得個講字
話屌你老母就屌你老母
話拎你黎餵狗就真係拎你黎餵狗

發生係香港三萬隻當心靈雞湯咁睇添

唔敢睇

好嘔心

睇到想嘔
下次唔敢睇了

唔好睇喇
睇完又幫唔到佢
盞自己有陰影

你個名

仲要俾人打爆個頭

睇到扯咗

呢條片算入門級,岩新手睇
之前睇過墨西哥父子,睇完果半個月都好深刻

不過未必係強姦犯
係墨西哥,只要你得罪左黑幫,就算你係警察都會捉你出黎咁樣對你

一諗到佢可能係強姦犯即刻覺得條片冇咁噁心

好恐怖！！！！！

片真係搞唔掂，有冇圖可以頂頂

屌！肯定好撚痛

條友最後死左？

我睇到喎

收嗲啦屌你老母

生劏父子果條?
果條真係睇到頭暈

睇到單晒眼咬晒牙

果段屈好多
相比呢個真係冇乜野
但係拎黎餵狗真係好侮辱

我仲以為係嗰啲 一堆狗bb撲去「攻擊」人嘅「恐怖片」

死梗啦

大概係咁

真係頂唔順
我飛住帶咁睇
仲要關埋聲

我屌，個心好唔舒服。。

100分 thx

好舊既片 一早睇過

以為講北韓

哇唔撚掂 睇左10秒頂唔順

哇屌睇完下體陰陰地痛

痴線你係邊度搵到d片？
見到「生劏父子」已經唔敢睇
你夠膽睇晒有冇發惡夢？
又係墨西哥黑幫？
但點解細路都劏？

隻狗教到佢剩係咬j cls

唔敢睇揮手

食都算
睇住隻狗咬住扯啲肉 之後層皮連住
DLLM睇咁耐連登最不安呢個
deepweb流出黎？

好似又係連登有人貼出黎
唔知背景 但係細路都劏真係好殘忍

拉丁+南美洲日常
以前bestgore勁撚多

好奇心累死人

唔係女人嚟咩

人祭是中美洲普遍存在的習俗，但由於阿茲特克神話和宗教的影響，阿茲特克人的人祭活動更為頻繁，規模更大。阿茲特克人認為只有死亡才能推動創造，無論是神祇還是凡人，都需要獻祭自身來使生命延續。

阿茲特克人於1487年為慶祝大神廟的擴建，在四天之內獻祭了80,400名囚犯，按照這一數字估算，儀式期間大約每分鐘殺死14人

阿茲特克人將祭品的四肢和頭部分開裝在瓷罐中，供人食用

以為切柒餵狗係講下架姐 原來係真

你指個狗糧？

係
斬老豆個頭已經頂唔撚順
後面慢慢生劏個仔先係壓軸

求攬攬安慰

想知個仔幾大個

有冇近鏡，有就唔睇

11 12歲左右
都算睇得多片
不過呢真係幾癲

驚狗了

屌 好慘 咁細個

無呀 快d睇

最痛真係連皮扯

聽過 睇過少少畫面 唔夠膽再睇 之前齋聽啲人形容已經頂唔順 好恐怖

原本好撚驚嚇
睇完你個comment後即刻c伏晒

但係兩個層次嚟喔呢啲痴撚線好多

又係墨西哥黑社會

韓國素媛個犯係咁就好

睇左未

睇見都痛

哇屌 好撚癲

好彩死link

雖然條友係抵死
但係唔覺得啲黑幫毒梟本身有資格去行刑

想知段片一開始就血肉模糊定仲係完整？

人哋喺嗰度就係法律
嗰啲貧民窟好似係連軍隊定警察都唔敢入去

意識清晰 四肢完整 第五肢出事

同班香港黑警一樣，其實佢地無資格，不過係無人管得住佢地

可能咬咗一段時間又或者cut咗前面嗰part

即係段片一開始隻狗就咬緊？

我屌 頭幾秒好似ok
以為自己頂到 結果隻狗咬住大大力向上扯個下
即刻出返嚟

入面隻狗好似狗囡嚟

唔好餵垃圾比隻狗食, ok?

係咪強姦犯個啲

如果班賣港賊都可以咁對付佢地就爽

冇睇過 形容下?

食都算 佢拉扯個下先係最痛

大家應該咁諗，大自然野外啲獅子老虎食動物都係未死好清醒就扯爛啲肉嚟食（扯隻牛春袋都睇過），咁可能會無咁難接受

有冇前半？

咁就要切柒煲粥煲粥煲粥嚟餵狗

睇見啲血係咁流 唔想再睇落去
都未開聲聽

我都唔夠膽睇淨係聽人形容
都好多年前 好似有一幕係個人俾人㩒住 睇住自己嘅身體俾人用嘢開咗個窿 啲血係咁流

只不過係勇者塔第一層

我睇哂
之後睇咩都唔驚lu

好彩唔係高清
睇到一半頂唔緊

條仆街就放出黎！
佢一開頭話出監獄之後會住返A市，同個女仔一家一齊生活，話好期待係社區見面！！然後女仔一家人冇辦法，垃圾政府唔做野，好彩眾籌到搬離開A市，跟住條仆街老婆就公開話知道個女仔一家已經搬走左，但佢地會打探情報然後搬去住女仔屋企附近！！
痴撚線！！！

有乜好睇 要睇睇六四事件 印尼排華掃把頭

全裸中年男人 左右各一個男人扯住對腳 一隻白色黑班狗咬緊男人下面 望真啲 嘩屌丁都冇埋 狗果然最鐘意食肉 不停咬呀咬 扯啲肉出嚟 個男人仲清醒 痛不欲生望住鏡頭 第三個男人就即刻塞住個口 旁邊另一隻狗得個望字 白底黑班狗就一直享用人肉大餐

勇者塔頂層

點解隻狗咁識食 係要咬嗰個位

變態佬

淆底

唔係終国

睇定都好，好快香港一街都係咁，早D習慣下

Anymore?

香港再爛落去一樣會係咁
當一個地方人民唔再相信法治
私刑自然有民意基礎而出現

好正 已射，thx

擺遠少少睇左, 都冇咩野
隻狗唔知係咪食開

咁呢條睇過嘞 next呢？

想睇

頂你個肺！加錢啊！痴Q線！成世發惡夢！

睇完無乜野，可能睇得多支那治癒撞車工廠意外post。不過講起墨西哥父子生劏單野，睇文字轉述都覺得好驚，難以想像係個仔面殺老豆，然後睇住自己死。

又話有就唔睇
冇你又唔睇

邊個話殘忍既，諗下個女仔被人強姦個心理傷害有幾大先好講

果個真係勇者塔top3
睇過啲咩肢解isis自殺現場之類既
都冇乜野
父子呢個真係唔係人人頂得順

好想嘔

自己上4chan /b/啲gore thread睇啦
呢條片都流傳咗好撚耐下

墨西哥毒梟好撚癲

我記得睇過一條係兩父子(個仔成年)俾人捉住
喺個仔面前用刀仔鋸左老豆個頭出黎 放喺個仔身上面
最後個仔都俾人鋸埋個頭落黎

生劏個男人 割佢個肺出來生食

感謝出文字版

隻狗餓左幾耐

好大原因係嗰種痛苦嘅表情同聲音淒厲嘅慘叫真係唔係個個都頂得順

呢邊可以一齊睇完粵語討論

條JER仔 手腳明顯斷撚哂

如果係香港d狗官比人咁咬就爽 我食住飯睇都開心死

對住呢啲片最有印象或者溫和已經係拎一把手槍喺打死左兩母女

有既
不過唔係個個頂得順
餵狗真係算業餘級

個個我覺得勁過勇者塔

依個icon計唔計

呢個係乜？

好似聽過，又係墨西哥
心口俾人劏開左，有條友挖佢d 內臟出黎食

唔敢睇

Ok

feel到好撚痛，隻狗仲要係撕咬

其實都唔知係咪真係咁

真係喂狗

好彩無聲.. 見到D人用布唔比條友叫

各位真係唔好睇 過左咁多年 我都好有印象 已經唔係血腥咁簡單

睇唔到

唔小心禁錯負評

有冇姦到永遠無人知
但係佢死得好慘就係真

已負

DLLM睇幾多次都係咁震撼

上crazyshit大把 當個啲係警狗睇

睇唔到
個網一按play只係不停彈病毒網

屌我一入到去勁大個麥當勞飽廣告嚇到我仆街

+1

突然之間覺得出身喺香港好幸運

一次都唔敢睇嗰段片
原來個仔得11、12歲
成日以為係20幾歲
呢一世都唔會夠膽睇

咩事
仇家？

你熄左個POP UP去返條片度再撳播就播到

收到

以前睇過 呢家唔敢睇

lm

勸喻大家 我相信拍呢d片既唔係人類
係真正既魔鬼 所以呢d片唔係比人類睇
普通人睇完會承受唔到
唔好貪得意睇 一世都會記得呢個畫面同聲音

我睇曬... 真係睇到頭暈 好不安

好似

1x年前睇完烏克蘭殺人條片 之後就免疫左
雖然生劏父子核突好多 但都唔夠當年睇烏克蘭咁震撼

同意。呢條仲癲過1 man 1 ice pick . 所有gore vid之終極boss級...唔會再睇第二次

好好睇
宜家冇左bestgore仲有邊度多d

睇哂會點

聽到聲有d心up

成件事即刻唔同左

勸大家唔好睇

已經唔敢睇第二次

又係黑幫報復劏人？

佢地仲會純粹為左捉祭品而發動戰爭

樓主果條我睇幾次都無問題 呢條我以前睇過而家連開條link都唔夠膽

要慢慢睇個post
好驚有仆街特登放截圖 同恐怖相
利申 淆底冇睇

父子果條真係湯豬咁湯
以前睇過呢條片

好撚記得割咗佢老豆個頭之後 塊面白曬... 啲血好似流曬出嚟 捻返真係好不安

冇記錯係純粹好玩所以殺人
幾個年青人將個中年人殺死
個目標都好似係隨機揀

屌你進階版

3個𡃁仔殺人自拍

睇完樓主果條唔敢睇e條

如果覺得父子頂唔順果D
可以自己搵下ISIS定塔利班低清刀仔鋸頭片練下lv先

一打打大佬真係會反胃

stop being a pussy

0秒反胃

樓主你睇咁多變態血腥片唔會發惡夢？

係

睇左，扯皮

半點要同印狗分手了

是

創意台都有內向巴既足跡
睇晒兩條片未

樓主你又睇過

兩條？

叻仔
睇埋父子果條

樓主 同父子果條

完全唔同level喎

以前睇過了

睇曬上面嗰兩條片嘅我表示....

大家冇事又真係唔好睇

個男人做左d咩咁比人私了？？？
強姦？
欠債唔還？
偷錢？

係咪望住自己啲血流。。。

你睇完呢條之後就會發現樓主嗰條算小兒科

呢個好撚癲
嗰陣中午臨食飯睇到個po
忍唔住手睇咗條片 即時冇曬胃口

冇乜感覺
不過世界就係時時刻刻發生緊呢啲野
墨西哥父子果段真係幾恐怖既

唔比狗咬都好快失血過多 傷口感染而死

想睇完整片

果單野超出名
上哂新聞 上網一搵就有

條j好似已經唔見咗。綁著咗對手啫 腳都冇斷

我睇左狗食ger ger

未睇呢條，見到留言話仲恐怖，有冇文字版比我睇下自己頂唔頂得順先

第一次有預感唔click入去

P.s. 睇過好多獵奇野同睇過2girl1cup

細個見過肥南亞女被割頭 好似2分鐘內完成

bestgore原來冇左

前半段係喺個仔前面鋸老豆個頭落黎
後半段係生劏個仔喺心口了d肉出黎

求其撞到 係咁插眼 插肚 我都唔敢睇

可惜後半死咗link

細個有條係有個人玩定唔知乜跳落海，
結果撞到個石壆，搞到成海都係血。
救翻上黎塊面裂開一半，有個人用手合翻埋
但個人眼球仲係郁。

其實呢條真係睇咁多獵奇血腥片黎講
最震撼既一條
ISIS 個啲高清比火監生燒死，水刑個啲都冇佢咁震撼

唔係啦我淨係講條link果條

BARBARIC TORTURE
Mexican gang castrate ‘rapist’ by letting pit bull tear off and eat his genitals after stripping him naked

睇左父子果條，睇到我成身出哂汗，勸各位未夠30歲唔夠人生閱歷he 唔好睇

睇完食jer同埋父子都冇乜感覺係味要seek help

個仔望住老竇俾人劏咗個頭
啲人再拎住個頭係仔面前fing 嚟fing 去
個仔再俾人一刀桶落心藏
喺內臟到搞嚟搞去（個仔未死）
最後俾人生挖心臟出嚟。
幾年前睇過，冇記錯內容大致係咁，都幾勸喻自問心臟唔大嘅人唔好睇，因為都幾恐怖同難忘，尤其個仔啲慘叫聲

wtf is this shit...

睇過
勇者塔唔知第幾層黎

好似勁多年前係facebook睇過

睇完, 想知兩父子做左啲咩事得罪人
同埋覺得自己好幸福(雖然香港都唔安全)

佢part2之後係講咩?
你條link嗰條淨係去到割咗前面就完左
完整片好似八至九分鐘咋嘛
就係掘個心出嚟?

你係咁諗住果個係黑警 就會敢睇 仲可以睇到好療癒

父子個條睇多次都係要mute咗先睇得落
睇完要望下定延定吓驚

好似叫跳水爆頭
呢條片反而冇乜feel

我唔敢睇

有冇邊度有呢條片同父子條片既圖片睇
一路都久仰大名但唔敢睇片
如果圖應該會敢睇

好似係得part1 part2咁多

個仔望住自己俾人桶內臟，再係內臟到搞嚟搞去
最後生挖心臟

屌你.......點解入左呢個POST

父子個條我睇過都可以頂得住
依條睇到狗食人真心痴撚線，睇左一半都頂唔順

po pornhub

虐殺片多數都係墨西哥

我都係

呢套算係咁我睇左一半
之前睇一套恐怖分子生割人頭對唔住我頂唔到

狗都還可以
父子個段 睇到個仔就想嘔...

cls, 呢個世界係咪每秒都發生緊咁既野

特別之處在於隻狗咬住袋皮格硬撕出黎食

Sorry 唔小心負評咗
Sorry sorry

我睇完狗同父子個條

個人覺得 狗係lv.3 父子係lv.10
我熄聲 跳住咁睇先掂

真係建議有定心理準備先好㩒入去

墨西哥黑幫私刑

睇完父子恭喜你已經免疫晒其他片

敢睇又好 唔敢睇都好

好好珍惜宜家擁有既一切

所以狗真係好可怕

睇到條j痛痛地 係咪正常

見到父子果條就已經知係我三年前喺連登睇到嘅po嘅嗰條割頭剖心片

永世難忘

TG果D恐怖獵奇谷大把
無咩事唔好八掛

墨西哥父子嗰條片我記憶中係一對父子俾人捉咗綁住，跟住班人就開始慢慢割咗男人嗰頭落嚟，個男仔睇住自己父親死係隔離一直係度叫之後男仔就俾人用刀仔割開個心口，最後切左嚿肉（唔知係咪個心）但係個男仔未死呆左喺度，個表情😭

完全有同感🙈🙈🙈
父子嗰條甚至開全螢幕睇

其實都係類似原始生存遊戲嚟嘅啫
類似獅子慢慢用獠牙撕開獵物血肉
只不過獅子變咗係人
獠牙變左係把刀啫
跟住獵物喺度哀嚎

挖心臟果part 唔敢睇......

有冇link? 揾唔到

好多年前睇過有士兵捉住個戰俘將佢個頭慢慢据開(係佢清醒狀態) 比呢條片更加嘔心 嗰條片到而家記憶猶新

之前睇過有個軍人用槍直播爆頭睇完都無咩嘢

其實屠房d動物都同我地睇呢d片差唔多感覺

google
face split diving accident

爛曬啦 唔係點解要獅鳥

燒死個d叫落咗藥（實質係吸毒）

屌你老母痴撚線，手腳似乎打到斷哂，畀狗咬條賓州仲扯d肉出黎

齋睇片都似係墨西哥
嗰度啲毒販好癲

好心就唔好再推/提出父子果個
個post仲要上埋熱門
就算我係成年睇
都睇完飆足十分鐘冷汗
連登仔仲有堆未成年既

無知是種幸福

慎入

唔記得係咪同一段， 好似話老豆係警察，得罪咗毒販，拉埋個仔一齊殺

利申 無開聲飛住睇

仲有段係黑食黑， 捉咗對家幾條友，
即場殺分屍放落鐵桶燒

有冇純文字版

你爬下post就有

我屌
我知邊條片 手機有
果個唔算恐怖啦
我排肯定父子第一

link please

係 個肺跳左出來脹下脹下

我記得好似係強姦犯俾人私了？

咪一樣燒到佢跳下跳下

前美軍Ronnie Mcnutt直播爆頭自殺

this? 呢個我覺得幾恐怖
個頭變到漏汁西瓜咁

一陣delete

嘩條友仲在生嗰下好嘢...

個仔見住老豆咁

我最後都係自己舉報左自己貼父子link個comment
實在恐怖真係唔應該隨便貼

wtf

以前睇過 一直都係陰影嚟，但我依家柯緊屎冇咩做 要克服下佢先得

有D似外星異形..

bestgore死link...

父子段片係講咩 唔敢睇

屌 睇到屎眼收緊 啲屎斷哂仲要飛住睇左半分鐘就頂唔緊，睇到個仔比人切心臟

睇唔到係咁話會中毒，唔知係咪睇咸片多

其實小學無意中好奇都有睇過呢啲野
大個左啲就唔係咁驚
父子真係算最極端
睇其他覺冇咩野
好似睇完關家姐拎獎都唔覺其他野尷尬咁

ching冇睇過上網睇過av?

好多都係墨西哥 cmg

墨西哥依個垃圾國家要搵核彈炸咗佢

cls

爆頭爆到認唔到形狀反而無咩

呢啲post永遠冇左膠
啲手足私了post就成大班左膠一齊出現

依個都唔係變態野 狗咬j都贏到佢

睇班人把槍係m16定m4 後面又有對講機聲似係警察喎

好恐怖。。。

你條link咁多廣告，好恐怖。。。

嗰邊啲毒梟裝備勁過警察 有對講機唔出奇

㩒極都係得廣告同話我中毒

捉咗兩父子，好似老豆係做狗
兩父子被一班人綁實捉實跪喺樹林泥地
再喺個仔面前用刀仔𠝹爸爸條頸
個身仲抽下抽下
鋸多幾下就身首異處
落刀嗰個就拎住爸爸個頭畀個仔睇
個仔望住喊
黑幫再用刀仔幫個仔開胸
𠝹到咁上下就伸手入胸腔拎個仔個心臟出嚟嚟畀返佢自己睇

呢啲9噏架咋
用手機上過鹹網都知
試多幾次就得

強姦犯嘅話就抵啦

就係佢啦

想要gv me look

裝adblocker啦

手足

你不如睇父子果段，真心大佬級

睇完父子文字版 決定唔睇片

想手機睇嘛 但啱啱睇完文字描述 唔想睇啦

手機都有adblocker app可以裝

完全唔驚, 起哂格好曚

父子果個都幾難頂，不過都唔係想像中咁大反應姐

i cant 你拍片比我

一直hi到廣告

睇唔倒父子嗰條

拍唔出啦

呢條曚，我睇果條清

你hi 多幾次就睇到

help

大概介紹一下這個視頻的背景，是一個叫 Viagras cartel的販毒黑幫拍的，被殺的父子不是警察，是為當地一個毒梟打工的，兩人被那個毒梟的敵對幫派給找到了，然後父親被割了腦袋，兒子被剝皮挖心，拍這段視頻也是為了恐嚇那個毒梟，不是網上傳的什麼毒販報復警察
視頻我是一個月以前看過的，對墨西哥毒販拍的這類視頻並不意外，因為如果你關注國外獵奇網站的話，就知道墨西哥毒販的血腥殘酷程度比Is、基地還可怕，一般每隔一段時間國外網上就會出現一個墨西哥毒販拍的血腥視頻，都是那邊的毒販之間在自相殘殺，殺人手法千奇百怪，大多數是把受害者審問完然後用刀斬首或者大斧子分屍，有時候會有些手法新奇的，比如分屍完把頭和四肢放進硫酸桶里溶解，把人斬首后剝頭皮，先活着把人剝頭皮然後再斬首，視頻拍的非常多，有個墨西哥網站專門報道這些墨西哥毒販之間互相殘殺的新聞和視頻，墨西哥發生斬首分屍事件的我敢說也是目前世界之首，前幾年幫派火拚搶生意凶的時候經常一次十幾個人被砍頭分屍扔在街上，街上發現一堆人頭碎屍都是小新聞了。
至於為什麼墨西哥毒販這麼殘忍，我也大概說一下，其實以前墨西哥毒販的殺人手法還是比較正常的，但是2005年墨西哥米卻肯州一個販毒幫派 La Nueva Familia Michoacana 的老大開了個頭，他讓手下把5名敵對幫派成員綁架后斬首了，還把人頭扔到了一家夜總會裡，留下一張恐嚇對手的字條，5個被殺的毒販屬於另一個黑幫los zetas的人，後來這個los zetas開始把斬首示眾這一殺人手法發揚光大，尤其是2010年他們和自己的老東家gulf cartel關係破裂后，開始瘋狂殺戮gulf cartel的成員，從斬首行為開始發展到分屍，還把殺人過程拍成視頻發給對手，老東家gulf cartel也開始用同樣的方法報復los zetas的成員，隨後這種殘酷的做法在墨西哥各個黑幫間引起螺旋式反應，大家都開始在街上擺碎屍來相互恐嚇，玩的手法也越來越變態獵奇，總之斬首和分屍已經成為墨西哥毒販的一個招牌手法，並不是為了毀屍滅跡，就是單純的為了恐嚇，現在去網上搜到的那些街上一堆人頭旁邊擺個字條的圖片，都是墨西哥毒販的傑作。

唔睇好過睇

解剖之類我好容易睇完，不過父子嗰條…真係cls級

睇唔到了

死晒link，有無人有link?

食住野睇完 老豆都還可以
個仔果到有d想反胃
成片肉見白咁割出黎, 仲要俾人禁係地下係咁驚

2分鐘之前睇完

唔撚是講笑
淨係睇文字都想嘔

link ?

又或者咁諗
醫生做手術其實都係生劏個人醫好再縫返埋
你睇呢d野頂唔順果陣都可以反思下行醫幾偉大

醫生我諗唔會有意識又唔麻醉咁生劏掛

睇哂父子無咩感覺 想睇咬j

戰地醫生見既野黎

try

講緊個畫面
你睇條片矇矇地都反胃 醫生割開個人
live望住d器官跳下跳下仲要郁手做野

係咪講緊Mexico drug cartel d 片
有段係個男人全身赤裸雙手tied up
之後有隻狗咬同食佢條jer

樓主嗰條定父子恐怖啲?

條片好多年前已經有

佢哋都可以麻醉完先截肢

睇字已經作嘔

父子哥條血腥好多

唔夠膽睇，睇完嘅心理創傷大概係呢條片嘅幾倍
我睇完條餵狗片覺得都算接受到

同埋醫生係以幫人救人嘅心態去做, 個心會熊好多

想睇樓主條片 樓主放多次上嚟啦

其實有無更多
父子真係頂唔順，想睇多小小

睇完未？

幾時都話印度 中國 墨西哥係世上cancer
對科學文明0貢獻
墨西哥一定係絕種榜首

其實恐怖既位應該係痛苦，對醫生黎講好似你拎住豬潤都唔會驚

cant

墨西哥行刑係直情心理上都行刑
呢個國家嘅人有幾時可以絕種

咪係
我之前睇完父子嗰條都用好耐時間平伏
唔止血腥咁簡單 睇完真心會影緒情緒

睇完之後覺得其實香港治安真係好好，多謝警察一直以來嘅付出

如果好似素媛個犯人一樣 坐坐下放返出嚟仲要佢老婆keep住騷擾受害女仔 我都幾希望韓國有咁嘅黑幫做下善事

男人千祈唔好睇
女人睇完下面都覺得痛

你用電腦睇啦

真

睇完父子之後，就唔覺得係乜一回事啦

Google打咩關鍵字會搵到

我睇過
其實兩個都好慘

我寧願入邊嗰個男人死咗佢好過
太大陰影

開聲睇，果種感覺仲強烈

相比墨西哥 印中簡直係小巫見大巫
墨西哥講緊成個國家都亂撚到 黑幫打橫黎行
印中 衰撚極 都叫做有少少道德底線
你覺得父子行刑係好少見？其實日日係墨西哥都發生緊

elblogdelnarco

認真慎入

因為欺善怕惡

仲要全螢幕

佢地都唔夠膽入來啦

post again pls

左膠正仆街，基本上無一個係無辜

個仔嘅哀號聲

對唔住巴打。。睇到一條已經頂唔住。。

生命力的強大

by the way佢去到最後面
攞咗個心出嚟之後個心好似仲跳緊
而佢有仲未死曬望住自己個心嗰下先勁

殺成班少年兵戰孚，最尾有個走甩死係槍下

睇唔到了
求update

???

Post多次啦

尼個係咪暗網

應該唔係 有個好夠疆嘅Mexican記錄左好多Cartel execution同torture 樓主哥段同父子應該都有

暗網就唔會比你Google禁兩下就入到啦

我係咪打飛機太多唔明你講咩但佢彈中毒個個野就係我平時睇avgle彈出黎個個

樓主嗰條有吖 我起入面搵到

睇唔到...

睇唔到 求post多次

睇唔到 睇唔到

BBQ女人恐怖定父子恐怖

睇唔到

父子果條isis果排連登成日傳，睇完冇乜嘢是否我係冷血

sor 睇黎係我打得多字都打錯埋
佢不斷彈你不斷熄就得重覆3-4次左右

個心都拎撚埋出嚟個仔仲未暈？

好拎緊人地部電話試

我都柯緊屎 hi ching

唔建議咁積極

會cut斷哂啲屎

嗰條片都算係我人生第一次嘅hard core短片
好記得個片名叫烏克蘭惡魔三少年

入面係講三條仔，係個郊區嘅馬路邊
即係兩旁好多大樹嗰種
一開始已經係班少年虐待個男人，個男人好似訓左係個車頭蓋到
然後班少年用唔記得係木棍定係鐵鎚係咁兜心口咁鍋落去
最記得就係攞個好似銳咁嘅嘢係咁狂插心口
仲要插完落去係咁搞下搞下

個男人塊面已經鍋到爆曬缸，個心口窩到扁哂
因為啲胸骨已經碎哂，但重會見到個心口一上一落咁好用力咁呼吸
個鏡頭又會zoom大頭
嗰時我應該得十五歲到，睇完覺得好衝擊，睇到咩叫痛苦

以前好細個去朋友屋企玩電腦
之後個朋友唔知㩒左個咩網出黎 好多血腥恐怖片預覽圖
條友㩒左幾條俾我睇

其中有條比較深刻 印象中好似係
一開始有個女人拎住個叉 好正常無咩野
之後無啦啦將隻叉插落自己隻眼度 跟住就抆出黎
開始用口咬 之後食埋 大約係咁

不過相比起上面果啲真係雞毛蒜皮

其實係咪真係咁想睇父子

睇左了 感覺還可以比起睇BBQ女人好

BBQ女人？？黑幫？

BBQ女 係點架

我依段未敢睇住

有個女人係係屎忽插支野係個口出返黎。燒野豬咁燒

有喂狗片repost未 有d想挑戰

餵＊

好似係黑幫老婆比帽黑幫大佬

以前小學好鍾意睇依啲 到大個唔膽睇
但開咗黎睇又無乜野 純粹覺得痛
係咪否認緊自己

睇唔到呀

個黑幫人體解剖高手

ching 有無link
有啲好奇

細個睇過 好似係啲短片 有叉自己眼 叉自己塊閪再會刀切片 好似無限粟米湯咁既短片

呢個p圖來

其實對於醫生護士黎講呢d算唔算小兒科

看完了cls

根本即使係法律健全既地方私刑都係有一定既必要
世上有太多人用法律既灰色地帶黎走法律罅
更甚就係利用職權黎逃過法律既制裁

刀仔鋸頭都十幾年前，低清仲OK，當年睇過

父子完全唔敢開黎睇

睇完 好似睇解剖咁睇就得

螺絲批插眼個下 個男人半死都痛到用手撥開佢
個下真係好衝擊 好深刻

仲有part 2㗎

where

絕種啦 呢生唔會去墨西哥

仲以為係個av網廣告添

首先 有民意基礎唔代表係啱
正如全世界人投贊成票去處死一個人
明顯就唔係啱嘅事
就算私刑係合情合理都好
我都唔覺得黑幫毒梟本身係有民意基礎
不過我嘅重點係 黑幫毒梟本身都害死唔少人
某程度上比嗰條友更抵死

好想拎pepe b去餵狗.......

真定假？

有冇狗嗰一條

下一個目標就是......

啊fu

要等樓主repost

呢個po 真係痴撚線

Oh shit很正 想燒熟連登仔食了......

ok咁比我食啦

以前爆肺嗰陣時
個醫生喺我肋骨側邊割個細窿仔
之後塞條管入去排氣
都搞到我勁痛
佢切咁大個窿
喺入面搞下搞下
之後仲攞個心出嚟
應該痛到痴線

留名睇合集

你就是狗

啊fu要整成肉碎 然後製成唐記包包

睇字都覺刺激
小朋友點算

呢個網站正

咁你平時咪比狗屌

睇到我扯撚曬......

屌，好想睇片

Po最後一次 廿分鐘後Delete

又監生切頭

你好壞

乖 扑下先

好din

你哋心理質素真係好 我係任何搞下體既片段都接受唔到

睇字都好震撼

私刑就緊係唔岩啦
如果唔係獅鳥做乜要蒙晒面
但係你話無民意基礎就難講d啦
大波man俾人踢落樓梯你話岩唔岩？
傷害他人身體喎 但係大把人拍晒手掌
一單還一單
黑幫毒梟踢定nobody踢根本唔係重點

#535

no la 樓主po了

what 535新片？

屌呢個我都睇過
細個唔知禁左落啲咩網然後見到嚇撚到叫老豆幫我熄左電腦佢
條片我記一世

睇左十世啦
放心bb我唔會咁對你

入去睇啦

不要這樣對待我

點去535 gv me link

個男嘅應該係奸夫

無聲嘅 全片就係咁短？
最鍾意睇呢啲

cls 你去看父子

睇過喇 成日上bestgore
宜家無了

咩嚟

點解無了

所以狗唔係人類的朋友

原來你咁變態 有冇諗過對popo做

終於睇到點解隻狗淨係會食下體

好似睇過 小學上YouTube 見到...

兩父子得罪左黑幫啲咩？

跳水爆頭 TWO GIRL ONE CUP都幾難頂

呢個同係牛場定豬場果條剥皮片差唔多LV

link

勇者塔睇完又係記一世
我覺得最撚核突嗰條係條友跳落海撞到石之後救返上嚟個頭分開左好撚似食人花咁之後啲救護因為要將佢個頭搵野固定所以徒手合返埋個頭

推

無 呢D都係舊片黎
TWO GIRL ONE CUP 之外仲有條咩孟婆湯一樣 都係2條女
都算係珍藏 網路上好難搵到

又miss咗再po多次得唔得

呢個正

真正地獄鬼國

我想睇餵狗片

不能只有我看見

1 lunatic 1 ice pick
netflix 有個documentary 叫 don't fuck with cats, 有講點樣捉到 拍片條友

好細個睇開bestgore/isis
宜家無咩感覺但其實覺得自己好痴線

5明

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，條片仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個男人有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

係wo 我發覺類似呢啲樣都特別恐怖
原來呢個種族的基因叫呢個名

似假

型啊ching

拍 1 lunatic 1 ice pick 條友 有段故事
佢一開波係拍殺貓放上網
之後成班愛貓者 好撚唔gur 想人肉起底佢
點知條友再痴線d 拍左 1 lunatic 1 ice pick 殺人
最後就捉到佢坐監

點解呢個種族咁撚恐古時都未強大過？
蒙古人恐怖啲定佢哋恐怖啲
證明無腦一族
快d死啦

用咩方法殺人

蒙古人好恐怖？

想睇返有段片有個鬼佬拎把獵槍射隻豬(射左幾下但未死係到掙扎緊)
之後拎把電鋸監生鋸開隻豬 鋸完之後仲好撚變態咁係到gap gap聲咁笑
有冇巴打可以搵到條片

歐洲人見到會聞風喪膽
即刻投降
嗰陣時歐洲人會覺得蒙古人係馬上野獸
但係點樣變態都唔係好知道

呢個世界係每秒都發生緊更加恐怖嘅嘢

有分種族㗎
正如精神病患者都有基因遺傳
有啲基因會特別暴力
就算佢哋下一代受到好好嘅教育但係始終有基因係入面
只係等誘發機會

睇唔到狗仔食J片呀

一攻入城無論係男女老幼都燒死哂
對當時信奉騎士精神既歐洲佬好大衝擊

利申9up

有無文字描述
呢啲嘢純文字討論夠

仲有冇得睇

咩叫 1 lunatic 1 ice pick ？

睇完呢啲片次次都會提自己唔好咁多手、口同八掛 特別係外地更加會收斂自己

嗰條片係比isis嗰啲處決更加恐怖
兩父子活生生俾人凌遲之餘，個仔仲要係未死嘅情況下望住自己俾黑幫劏咗個心出嚟，唔好話睇，記得都已經瞓唔着

幾時都話如果呢個世界上得返墨西哥同埋中國我都係做返中國人

幾年之前睇完父子段片搵咗陣墨西哥人資料
跟住就好憎同好驚呢個民族

中國起碼都有四大發明呢個種族真係唔知道呢個地球有啲咩作用過

遲咗

講到好似行為藝術咁

有打格圖
睇文字應該算低 lv

好在當年英國打贏過咁多地方
英國佬最成功最偉大就係廢除好多酷刑

高加索人種真係比較正常d 相對上
如果比墨西哥呢班畜生統治咁就仆街囉

有個加拿大人用冰錐分屍殺個中國人留學生
睇過唔算恐怖
不過呢單野幾出名

have new link?

嘩 你好恐怖 有冇諗過睇精神科

留名 等睇啲人愈post 愈多
以為睇得愈勁愈威

仆街瞓唔着添睇完之後

佢殺完條友 之後仲姦屍
不過呢個流的 條片240p 又影唔正
同父子冇得比啦

古代中國人都發明咗好多酷刑

可能仲要係普通黑社會黎 之前間公司仲話係田個邊有廠有機會過去一兩年到 好彩走得早

聽d同事講佢地係唔敢出去 一個禮拜得一次機會去最近超市買野 買完即走 有成隊保安揸ak47

有病入青山啦，唔好有日出街害人

係 但係都叫有腦有貢獻過
呢個墨西哥種好似科文 上至天文下至地理都無貢獻過
日本仔都叫人體實驗都做到d醫學研究出嚟

咁當然全部都唔人道

但墨西哥垃圾人種真無無腦兇殘0貢獻對人類歷史上

快d絕種啦

多謝英國 最勁都係問吊扯斷頸

出到幾錢請你去？ 推人去死

墨西哥同美國以前都係殖民地，點解會差咁遠？唔識歷史
睇維基原來美墨戰爭後墨西哥割咗現加州、內華達、阿里桑那、新墨西哥、德州畀美國，算係墨西哥對人類最大嘅貢獻

仲有冇片樓主，我黎遲咗睇唔到

咁都有得吹奏中國，睇返歷史，如果冇中國，死少好多人wor。
四大發明包唔包滿清十大酷刑?
大飢荒呢?

個陣fg第一份工 聽d同事講個個都有機去唔同地方廠 depends on你表現/跟緊既project等

我叫幾個同事(都係fg第一份工)做左幾年就已經要過去 有冇allowance就唔知la

之前睇過一個isis燒人片，條左燒到彈下彈下我以為係假既條友好慘

如果真係容許私刑應該淨係可以直接一槍打死 好似啲片咁玩虐待就一定要捉埋個私刑者打靶 呢啲心理變態一樣危害社會安全

見

岩啊好撚心寒

普通人就話啫 班黑幫平時做得陰質嘢多 而家就虐殺個強姦犯做下PR

其實應該咁講啦
以前嘅人就係會以牙還牙以眼還眼報仇
佢殺左人 殺人填命你去報仇絕對冇問題
但出現左法律之後
法律就代替左人民自己去報仇
但好多時法律比有錢人走法律罅
或者出現唔公平既審判
當正義得唔到伸張又規限左報仇
咁人民應該點做？

撇除禍害啊

中國對科學醫學同文學有貢獻過

墨西哥係0貢獻啊

明未

都幾假下
D火燒咁耐D肉都未熟
正常黎講隻手應該會收縮變到好似雞翼咁

我覺得2girls1cup先大佬級，父子片反而冇乜嘢，唔知係咪因為起曬格

其實都幾假下
個頭爆中間裂開咁樣點會未死

講得啱啊

可能就死

大佬，滿清同中共中國就無得講啦

人地講緊漢代到宋代

哇你老母，入面有條片係isis用shotgun打爆3條友個頭，真係成個爆開

係假有人篤爆過啦

啱啊

下面啲comment好多都話係假

個醫生真係好手勢....

好顛
Follow咗

勁過TLOU2？

唔開聲480p都無咩感覺
開聲應該頂唔順

我入到黎

剩係聽得明puta madre pendejo

加密啦...

啲慘叫 吶喊聲先難頂
但齋聽又係無野
Btw句野點解

你老母臭雞之類

有
墨西哥包

一反抗就會屠城
見到就會投降

明明就係足以射粒核彈清洗墨西哥

呢加仲在生？

仆街 3點幾都訓唔到

但絕對唔會咁唔人道生劏 唔好笑

好恐怖

請善用不推文

但已經冇晒任何痛覺 啲血都留到冇晒

都唔明點解要咁對人

換轉果個係佢自己咁佢又點

你都戇撚鳩 天邊一角是但搵都大撚把呢d片 岩岩學上網?

其實應該死左
只係隻眼擘大咁死
血都留到乾晒

成日呢D片都有人講到個背景係咩替天行道 殺強姦犯殺黑警殺對家毒販
唔好唔記得墨西哥毒販都有幫政府處決過d示威者

成班車臣兵用刀割殺成班俄國少年兵

哇屌仲拎埋個心出黎咁撚痴線
果陣睇到個仔開始被生劏就頂唔順熄左

有冇餵狗BACKUP
其他片都睇過啦

琴日睇完做CD-Rom 無特登記住
夜晚一訓上床 對眼一合埋就係 隻狗扯肉個畫面

其實條片好Q耐架啦，又回帶

睇唔到既

睇文字都已經唔多舒服

之前有連登仔好似post過
仲有條係監生刀仔介斷條友個頭
人類真係cls

開始諗住挑戰下睇下、點知睇完真係後悔咗、勁恐怖、好撚柒慘

嘩咁多謝

on9 為好玩而殺人係咩心態

俄羅斯挖眼定墨西哥父子痴線d

我唔會睇 保護下個腦
反正呢世都唔會親眼望到呢d野
得個知字算

求link

證明你入世未深，睇埋1guy1cup先再講

真係要不斷提自己
人可以有幾恐怖

諗返起衛斯理有個故仔又係講酷刑
類似有一間酷刑博物館
將一啲歷史著名酷刑場面還原
但將畫面同聲音分開展示
就係驚太震撼

睇多啲先至會增強免疫力

無片睇？

相比起呢d片，香港地買唔到樓買唔到車仲恐怖d。

唔想免疫
留番多d惻隱心 同理心
我想見到人受傷已經有反應
唔洗下下墨西哥父子先識心跳

以前女中同，又呃全班錢，成日無端端響你格嚟大聲鬧人，嚇人。
佢為咗憎一個人，可以不停針對對方。

試過打嚟猛叫我死（完全唔知咩事）

依啲算唔算暴力基因

嗰時好多國家啲村／鎮，比佢地軍隊一下殺哂

冇記錯，好似話有食人

你咁講，我睇過

好恐怖。

香港都唔算好好，唔少人都話生活壓力大，
但起碼未至於依啲麻煩國家，好似隨時比人殺咁

超恐怖。
好難想像當時佢地啲人點生活

點解要甘殺佢地?見到啲字都覺得好撚心寒

做人做到冇咗常性咁

仲要係細路仔，都落得到手

我都覺樓價勁恐怖。
但邊得有得比
嗰條始終人命

諗住識個網友，都無端端比人分屍
都唔恐怖？

有人PO咗，話係毒販集團，捉另一集團嘅人
毒品真係害人不淺

岩岩睇番就覺得好癲........啲黑幫勢力係墨西哥真係好癲

懷疑可能佢地本身都TAKE開野，
所以令個人更加冇常性

樓主條link冇野睇既

心理陰影，記到宜家

唔出奇

如果係真
咁我就安心d

年紀大唔嚇得

睇回應都夠

可唔可以唔好係連登放呢d野有咪為呀睇完隨左可能會發展出反社會人格之外仲有咩呀屌你老母

利申無睇

請問係咩軟件輕易轉成黑色背景

講咁耐 有backup未 次次都貼幾分鐘就del

你有心搵黎睇既 求其google都有

我屌，殺就殺啦，係咁折磨，屌你老母，屌！

就係google左好q耐都搵唔到 有無keywords

父果邊都幾爽快

子果邊就仆街

好顛，要食吸左毒先可以做到咁虐待

我用iphone 個notes 畫
黑底因為 iphone setting>display > 轉做dark

係咪強姦犯
跟住d人私刑綁起佢俾狗閹果條?

好撚痛啊屌

睇左 好撚癲

香港地買唔到車同樓邊樣痛d? 叫班友黎香港住睇下邊個慘d?

你去墨西哥俾人監生了個肺出黎之後送部車俾你

制定唔制

有片
google
Fucking hell cartels have officially gone too far

搵到了 好人一世平安

個老豆好似係對家，唔知係唔係賺咗佢生意定點，唔係狗

係
真係好恐怖

個仔目測幾歲?

Link

多謝，

CLS

隻狗以後會唔會見人就咬啊

好想睇。點算驚永世難忘

我10秒後唔記得咗啦 ，再睇多次

咁樣我寧願快撚啲死左佢

禁咗入去，見到個thumbnail 己經9縮咗。請原諒我

哇屌好撚恐怖

有人爆話12歲

真係要慎入

人地就係唔比你死

有冇人夠膽睇晒 Three Guys and a Hammer

長知識 謝謝

好似好耐冇update咁既？

嘩.... 斬人個頭出嚟

冇想像中血淋淋

睇咗，都幾慘

條友衰咩? 強姦?

懶就懶啦 我琴晚見到d link死哂 咪又係求其搵都搵到 咪做伸手黨啦

我睇上癮點算

感激

內心演繹一次

墨西哥狗真係同支那狗一樣咁撚賤 地球毒瘤

墨西哥 支那 印度 中東 4大地球毒瘤

呢段都好癲

睇文字都想嘔啦 之前第一次聽父子

哇，睇見都想嘔

keywords又無內容又無 搵唔到有幾出奇呀 就咁睇標題餵狗就一定搵到？咁你搵到放個keywords出黎又有幾難呀？乜鳩都屌左人先 生活壓力好大？

淨係呢個post入面d link已經有人貼完又貼

- 屌人唔俾keyword佢搵

係咪就係樓主講個條
雖然睇落都好撚痛
但未去到我想像中咁血腥
Btw隻狗都好狼死下

有個個鼻開曬花咁都仲郁到

墨西哥父子永遠係勇者塔頂點

見咁多講父子
有冇人文字描述下
廢J唔敢睇片

你個名現實化都好恐怖

原來而家d中學雞唔知bestgore 同liveleak

真心 去到拎個心出黎個下真係難頂

拉丁美洲

你d公仔又用得幾貼切

我都唔敢睇

其實墨西哥兩父子段片都ok既
只要你換個角度
當係研究下human anatomy就ok

你唔開聲睇就係

2girl1cup係乜？

係高登睇過

一個女柯屎落隻杯，另一個食，然後食完流啲屎比柯屎個個女個口度

啲動作擰身擰世 好似拍av咁，唔同嘅係佢地食+玩緊啲屎

鬥牛梗？

屌

生劏喎大佬，你冇撚野呀？

樓上條link死咗 求link

仆街 你地講個啲 我全部都睇過 不過無開聲
全部都無飛住睇
一啲感覺都無.....
我係咪冷血？

但我睇愛情生離死別劇會喊

PS: 成日睇喪屍片呀 恐懼鬥室個類血腥片

金仔犬決係咪就係咁

真就話姐 依家都未有人肯定係咪咁

開聲撈埋d慘叫聲先啦

1 man 1 ice pick 直頭bb級啦

其實有冇人試過古代啲酷刑凌遲，血鷹etc.
硬係覺得有人試過 只係冇片流出 好恐怖

我覺得呢條片仲噁心

完全唔想睇
淨睇文字都驚驚了

墨西哥啲黑幫痴線還痴線，都係搞鳩對方幫派啫
雖然投胎無得揀，但死嘅人極大部分都係黑幫份子啫。

大陸大飢荒一下地圖炮瓜幾多人？
仲要好多係活活餓死，搶嘢食比人打死。

文革呢？我批你，你批我，為上位、為自己無事，咩朋友、父母、兄弟姊妹全部可以出賣。

最重要係死嘅人係普通市民咋。

唔係話要比邊一方面賤啲仆街啲，但講殺人酷刑，大陸認第二有，仲乜人有資格話自己第一？

想睇吖樓主！！